有冇坪洲朋友 入黎傾下計

坪洲好靜好靚

想入黎住

住係度 出唔返去

就快俾東大嶼包圍了

嘉暉